{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034788?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장흥 스테이1978펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡してお知らせください。 人数が基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 一軒家の客室で家族や友人と一緒に快適な時間を過ごすことが。 IPTVとWiFiを通じて、素早く便利にインターネットを利用できます。 駐車スペースがペンション内にあり、無料で利用できます。 また、無料洗濯サービスも提供しています。 周辺の観光地としては済岩山自然休養林、南進ヒノキの森ウッドランド、水門海水浴場、天冠山自然休養林があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "人数が基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数が基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用に関して、注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースがペンション内にあり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯サービスはありますか？",
            "answer": "無料洗濯サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては済岩山自然休養林、南進ヒノキの森ウッドランド、水門海水浴場、天冠山自然休養林があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 636
    }
}